冇運動衫褲鞋好窮 可以做咩運動減肥啊。。。。。。。

繼續做肉感肥仔算啦

屌你老母

屋企唔著衫跳謝多燕

深呼吸

定期鞭屍

dont

頂撚死你

nooooooooooo